咁多議席未有結果，建制派反cup仲有可能架

不過整體趨勢係樂觀嘅，按呢個比例落去的話